捐咗錢畀 反送中受傷被捕者人道支援基金

捐咗錢畀 反送中受傷被捕者人道支援基金

咩人管理？

求巴打查下個background

唔好亂俾錢

反送中受傷被捕者人道支援基金
Anti-Extradition Protest Trust

本基金成立為支援所有因參與早前反送中運動抗議而受傷，被捕的示威者。並由以下社會人士︰吳靄儀、何韻詩、許寶強、何秀蘭擔任臨時信託人。

本基金將於6月16日民間人權陣線遊行期間，收集社會各界對有需要人士的支持。其餘資訊將盡快公佈。

反送中受傷被捕者人道支援基金
2019年6月15日上午11時37分

反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti-Extradition Protest Trust

推

反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti-Extradition Protest Trust

認住依個 依個信得過

單機喇

好波

邊度有？見唔到

吳靄儀有份，信得過

咩人管理？

反送中受傷被捕者人道支援基金
Anti-Extradition Protest Trust

本基金成立為支援所有因參與早前反送中運動抗議而受傷，被捕的示威者。並由以下社會人士︰吳靄儀、何韻詩、許寶強、何秀蘭擔任臨時信託人。

本基金將於6月16日民間人權陣線遊行期間，收集社會各界對有需要人士的支持。其餘資訊將盡快公佈。

反送中受傷被捕者人道支援基金
2019年6月15日上午11時37分

反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti-Extradition Protest Trust

可以捐

呢個要捐。